[tg] 全新專業冗員/廢青谷上線啦！

各位冗員廢青你地好
呢個谷都係吹水為主
夠人嘅話會開狼人(tg bot)
年齡層主要都係90後
因為谷友們都要返工
個谷日頭比較嘈 深夜比較靜
介意勿入

LM